C朗換髮型仲密過碧咸

每次睇C朗踢波個髮型都係種樂趣
但今次好似carry唔到

成個朗拿度咁

柒牌未來人
一早知祖會反cup

普巴咪仲密